原來呢個女仔做護士，又正又靚女

本大爺第一個上馬

名

似台妹喎

搵緊

系

Ig
angellalucy

孫

平胸筷子腳
利伸：屌開有肉地

儀如

出返去 ok?

系你老母

護士

出返去啦屌你老母
有J圖睇咪又係走入黎睇
屌你老母你咪撚睇呀笨撚柒屌你阿咩個臭雞b

條友入錯台

冇啦啦影張食蕉相做咩

1500另加小費

女仔喜歡大碌野

屌

好想屌

有冇ig

好圓

痴線

lm

ching高汁

係你老母個西

系你老母系你老豆系你全家

啲客要佢做護士咋
佢一得閒就轉工

好正wo

好撚爽的樣子

Gap王

想屌

死返5p啦撚屌

唔睇J圖果啲出返去啦
道不同不相為謀
係度阻撚住為乜柒啫

Ching入錯台

收皮啦樓主 on99 躝啦

痴線架。正到

啲人係咁
又要睇又要屌

返去cc台啦戇鳩仔
過黎博屌咩

10幾蚊對襪
百令蚊對鞋

兩百蚊唔洗就搞到你成隻狗咁

腳膠真係好低賤好垃圾

屌你條女正撚到

波台三不管都唔知

我屌你老母啦傻鳩
躝返出去吠啦屌你

大眼con

屌你老母 吹鳩我脹？

on99 我係青狗你都黐撚線既LOL
食撚咗屎？

情你老味性王咩
過主啦垃撚圾

$500

熱狗痴左線周圍吠

原來清睇曬連登咁多個台
做緊咩pos

點呀廢物 唔好屈我搞事呀屌你

有波有腳架 柒公

咁你死返出去啦

好淫，唔係影波就影腳，仲要含埋焦

=.=

有女睇仲周圍咬人

ching嚴重好波

屌 邊間醫院 我要即時入院

我只係睇到條舊蕉中間爛爛地

想睇多多都有

JJ有啲痛
姑娘可唔可以幫我睇下

樓g金次中於高汁

多謝2&b g持

好正

屌你老母

多你老味閪 收鳩皮啦你

收嗲啦青政狗

佢條頸有咩事

條友青山放出黎 周圍咬人又要無point

幾正 樣ok 有波 唔肥

好想做杯雪糕

這是要迫死誰呀

食蕉相係做乜鳩 正臭雞
利申屌

有波路

台妹真系好撚正，扑野果陣聽見：不要～你很壞～
即刻扯到硬一硬

系你老母咩

屌你老母好撚遛屌呀

cc台好撚多傻閪衝入黎柒
仲要想霸人地盤

ptt>公海>高登>公海>連登

Chicken All is chicken

屌你依家D 5P仔咁撚惡

勤力

hayoung

留名

以為恆生護士仔

放上枱

有仔？

比佢磨

好撚正[

不過台妹啲push up係幾勁
呢張睇落得b仔

唔好貼隻長臂猿呀

係有幾分似

幾錢q

屌真係好淫

戇鳩仔

睇j圖同我屌你5p係冇衝突架
條女係好撚正
但係打5p字唔該死返去高登
屌你老母臭閪